[有冇人有睇]魔法科高校劣等生 24、25卷｢ESCAPES篇｣

連月刊行
24卷ESCAPES篇上 3月10
25卷ESCAPES篇下 4月10

24卷：
深雪、そして魔法師たちの未来のため、
達也は行動を開始する――！
「トーラス・シルバーは、国立魔法大学付属第一高校三年生、司波達也氏である」
七賢人の一人レイモンド・クラークによるビデオメッセージは日本だけでなく、世界中に大きな波紋を投げかけた。
そして、実質の魔法師追放計画ともいえる『ディオーネー計画』。達也はこれに対抗すべく兼ねてより研究をしていた恒星炉を用いたプロジェクト『ESCAPES計画』を発表する。
それは深雪のため、魔法師の未来の為、達也が選んだ道であった。
時を同じくして、滅んだはずの周公瑾と対決する光宣。さらに、十三使徒の戦略級魔法が達也を捉える!? 達也と深雪に最大の危機が訪れようとしていた――。

25卷：
その姿は救世主か、最強の敵か!?
禁断の力を手にした光宣は達也と激突する！
十三使徒の戦略級魔法に襲われた達也と深雪は辛くも生還を果たす。だが、水波は、かつて同じようにして達也を守った穂波のように生命の危機に立たされてしまうのだった――。
そして、守るべきものと、自らの望みのためパラサイトという禁断の力を求める光宣。
彼の選択は未来を揺るがすのか――!?
達也と光宣、規格外な二人の魔法師がついに対峙する。
そして、同じ頃、スターズではリーナ暗殺を目的とした叛乱が勃発!?
魔法師の未来は如何に――物語はクライマックスへと、突き進む!!

動畫化前十卷講太多設定同寫得好長，搞到太慢熱
廿卷打後個人覺得最好睇

最部一口氣由來訪者篇追到23卷

Deepsnow

我都係睇到23孤立篇

應該好多人都係睇完劇場版一口氣補番曬 我都係
覺得孤立篇真心幾好睇

依家小說先睇到來訪者下
BTW今日見到漫畫來訪者篇有更新
估唔到漫畫仲未出晒來訪者篇已經有孖七篇
唔知幾時有動畫S2呢

ESCAPES計劃：
全名：｢Extract both useful and harmful Substances from the Coastal Area of the Pacific using Electricity generated by Stellar-generator｣
以恒星爐抽取太平洋沿海地區海洋資源並去除海洋有害物質

Escapes意思係用黎幫助魔法師脫離兵器既宿命，同埋主角用黎逃脫被流放宇宙既計劃

佢前面太篇章 雙七，追憶，來訪者依啲並排睇都無咩影響

劇場版未完整睇哂，只係飛住嚟睇打鬥戲
唔夠達爺，日本高中生根本係異常戰鬥力

普遍作品都有既通病啦

日本果班高中生仲勁過人地D職業部隊

流放宇宙

係咪主角太撚勁搞到要流放佢

仲要殺人唔眨眼

主角群果啲唔係神童奇材就係人體實驗既成功品既家族
不過劇場版都要十文字出手先夠打果兩個STARS
小說無記錯都好似都淨係打過啲卒仔國防軍同STARS啲卒仔姐

十山司講到點勁又活捉STAR 去洗腦，到頭嚟又係俾幾個百家秒

係，表面上去發展宇宙
動畫最尾有做到去果段灼熱的萬聖節，招質量爆散配埋衛星定位太屈，造成既影響好大

達爺：就算流放我到太陽系以外，我隻眼都實捉到你

我唔係睇到好後
但前面淨係呂剛虎都笑到仆街
吹到係頭幾名既近戰魔法師
點知比班高中生SM幾次
最後仲要full armor都輸

呂剛虎由頭輸撚到尾
中間對住2條女學生 係商場柒到好似比獅子追咁走住屌

竟然仲有人睇

你準備上太空

第一次係因為千葉都係頭幾名近戰
第二次有主角係到，死硬
第三次唔識兜
只可以講可能近戰魔法師係低級啲
不過套野本身啲高中生都係屈機設定，百家起跳果啲人體實驗成功品個個都有血繼限界

唔記得貼24卷最重要既野